（多圖）發現這個日本小姐姐激似大中華第一美女唐嫣

唐嫣

架妹

唐嫣

架妹

唐嫣

架妹

唐嫣

架妹

臉型都唔似啦，但唐嫣正d

最尾果張唐嫣wo

我看未必

吳宣儀 都似

㗎妹吊打

驗眼.jpg

白石高幾班wo

又幾似

後面樓主調轉左

靚d果個係黑石

咁有無白石